★ g嬸老餅音樂台

標題是咪好左d

點解舊時d鐳射k碟會搵d唱得咁難聽既人唱

翻唱或原唱

叱咤新一代 - 商台二 DJ (1989)

CR2在88年321大改革後，口號「商業二台 電台新一代」 89年推出DJ雜錦碟，當中主打的是周美茵林海峰的情歌《只因喜歡你》，後來變成軟硬老人苑的經常笑話，林海峰之後與王菲翻唱成《只因喜歡Faye》，張麗瑾 (鄭丹瑞獨白) 的慘歌《留給最愛的說話》，hit爆K場，多年後張柏芝與陳曉東re-make 《我信韻律全能》是創作人音樂會主題曲，麥天倫《永遠記得》，商台想捧他做迷人聲線小王子，可是後來他不知去向，最hit的當然是軟硬天師，他們的搞笑歌「食嘢一族」開始無厘頭路線，之後再出的唱片成為經典。

愛火廣播站 - 盧業瑂、林姍姍、露比
留給最愛的說話 - 張麗瑾、鄭丹瑞
救世者姿勢 - 區新明
只因喜歡你 - 周美茵、林海峰
我信韻律全能 - 商業二台DJ
說句對不起 - 張麗瑾
永遠記得 - 麥天倫
你不知道我 - 郭啟華
世界不會到末日 - 梁穎顏、盧玉鳳、黃志淙
食嘢一族 - 軟硬天師

mv昨天貼過囉

杜德偉既歌大家應該聽過，咁杜德智又聽過未

尹光（Jackson Wan Kwong），原名呂明光，本地著名歌手，是越南華僑，有「廟街歌王」之稱、高胡大師馮華徒弟。

在越南共和國（南越）出道，為首都西貢堤岸「韶聲音樂社」成員之一。他連自己在內共有八兄弟姊妹（五個已移民美國，兩個仍留在越南發展），小時候家境富裕，當時他的家族在越南開了兩間戲院（豪華戲院、大光戲院）、溜冰場、賣徽章，財力雄厚。而戲院更常播新馬師曾的戲，也曾邀來芳艷芬、何非凡、劉克宣、羅劍龍、林黛等人來到演唱。他七歲開始習粵曲大戲，初期是文武生，後來因越戰爆發，因戰亂或恐怖襲擊頻仍，粵劇台戲容易受到越共恐怖襲擊而式微，因而改為唱曲，其後開始唱粵語流行曲。1969年，尹光以逃兵身份偷渡來港。1975年430事件，他正式移居香港。

2002年，尹光憑一首歌曲《少理阿爸》紅遍全港的士高場所。其後他於2007年演出亞視劇集《靈舍不同》及《十六不搭喜趣來》。

g嬸你幾歲

年齡係女人秘密喎

Echo是樂壇的二人女子組合，由李蕙敏與區海倫於1989年組成。

二人於1992年正式拆夥，區海倫到無線當主持人，而李蕙敏則到商台當DJ，後來又恢復歌手身分。

鄭君綿、鄭幗寶 - 係唔係嘅啫

我估至少五十歲

哎吔乜講到咁老吖

八十後都唔識呢d歌，所以G嬸應該係六七十後

你咁肯定 ？我見過有九十後聽許冠傑同羅記喎

鄭君綿 - 明星之歌

許冠傑，羅記都叫出名，但你果d係聽都未聽過

林鳳 - 榴槤飄香

其實我係特登搵d冷門既 ，如果搵多人識覺得冇意思

上面有兩首其實唔冷門，唔應該貼

蔡國權 - 不應再猶豫

白駒榮 - 男燒衣

腳趾姐，夠唔夠老餅

其實我多數只係會貼80-90年代，因為係本地樂壇最全盛，太舊嗰d就費事啦

g嫂發放城市魅力

對
不過我中毒太深，我基本上而家聽歌第一時間都係要聽咗綿叔先